成日話影響香港聲譽,破壞幾十年黎所建立既野...我一句..關我撚事..我又無得分既

成日話影響香港聲譽,破壞幾十年黎所建立既野...我一句..關我撚事..我又無得分既

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

邊個最care呢啲虛榮聲譽 大家都心知肚明